有冇巴絲試過比人包？

讀完ASSO果個暑假去左間蚊型公司做暑期工，人工好低，但志在消磨時間。
老闆係個失婚婦人，三十多歲，講野唔正，少少似老左的法拉，加上對波都幾大。佢老公離婚之後留左一大舊錢同兩個仔女比佢。
咁有次跟佢返深圳睇工廠（一對一），夜晚同佢兩個人一間房，唔小心中出左佢。
自始之後，就開始左比人包的生活，間唔中會跟佢出去酒店食野，食完就例牌爆房，次次都係佢出錢。之後返深圳睇工廠又會順手執番野。

咁佢又會不時買下野比我，試過買iPhone等貴野。

而種關係到我入大學都維持住，一直到我year two 識左而家個女朋友。

諗番都幾爽，果時又有野食又有西屌。

🍇🍇🍇

嗰陣身邊啲朋友知唔知？

好唔好屌

好葡萄

樓主好靚仔

More

冇人知

雖然試過夜晚響公司搞，但都係等冇人先做。

最正係有兩三次上佢屋企做，佢兩個小朋友又響到。佢就叫小朋友響廳玩，話媽媽有公司野要同哥哥入房傾

正常人一個

女人狼虎之年，仲要岩岩離婚冇耐，真係好想有男人錫。

咁岩又可能睇中我年青力壯，滿足到佢。

咁撚開心算唔算買賣

老左的法拉即係正唔正？
宜家仲有冇聯絡？

講野唔正幾得意，但又好有女人味

冇聯絡啦，再keep住咁做好卜街，我同女朋友下年就結婚。

不過如果有得比我卜多次老闆都唔介意

肥唔肥？

得我講？

竟然冇巴絲分享下？

難過中六合彩啊巴打
去邊度搵人同你講好

我一d都唔葡萄

hihi我都好想試下，成日睇啲人講啲艷遇，好懷疑係咪ff

屌
點解呢啲事永遠冇我份

有冇方法識

公平咩?

你同雞有咩分別

請唔請part time

回帶西

食軟飯之後做返隻狗感覺如何

精彩

又回帶

宜家請唔請人